「置頂」 求連仔強制登出所有account!!!!!

老老豆豆 眾所尻知
十月過後 連登風氣已經開始變
畀五毛亂帶風向 搞撚歪哂

加上前幾日 新聞已經講出3800部電話被破解
當一半人有連登account
都有成1900人 足以無限帶風向
加埋佢啲五毛網軍

再咁落去 連登真係玩撚完
雖然已經半玩完

值得一提 每個連登account 都可以set password
無論你出文定係回覆 都可以set密碼
以保障其他人幫你出post 或 回覆
老老豆豆 畀frd見到你個on9 連登名都唔好啦

請求置頂！！！

希望連仔
可以強制登出所有account !!!!

請連仔 強制登出所有account!!!

講過幾多次唔得
點解係都唔聽人講

推

agger

唉屌揀錯不推文，推

講就易

而家係易唔易既問題？

係

有幾難？

Push !!!!

請善用不推文回覆，班人唔聽人講

難以承受大量會員登出再登入

分批登出都好 一定要做

可以一半一半先？
P牌完？
再到舊account?!!

不過如果撳忘記密碼黑警應該都可以喺電話個email 度reset?

淨係 p 牌都好多人下

連仔咪講過唔得囉

咁咪由果批人login唔到，自己試login直到你好彩login到為止
如果down server就reboot，一兩日乜都完

Push!

Push

恕我愚昧
點解依招唔work?!?

咁佢地都要用更手法去破解？？
一層扣一層 都要好多時間？

最近管理團隊收到會員提出有關將所有會員強制登出的意見，我們早前在評估後亦作出了個別回覆。鑑於目前仍有會員提出有關意見，在此再度回應。

原文：

=========================

就早前其他網上平台資料洩漏，導致有人惡意使用相關帳號資料於本討論區嘗試登入，管理團隊亦多番在公告呼籲用戶更改密碼及設定後備電郵以提升會員帳號保安。

從現時開始，所有從 2019 年 6 月後未曾上線的帳號已全部凍結以確保帳號安全，受影響的會員請使用註冊電郵聯絡我們 info@lihkg.com 協助確認身份以重啟帳號。

推啊

乜撚嘢

連狗係共諜

咁以下落黎
可以提醒所有人設定
「緊急登出密碼」

"影響所有會員之使用體驗，更有人會擔心伺服器狀況，製造不必要之恐慌。"

多餘，而家唔方唔恐慌

請尊重論壇持有人的意願

強制登出都講左幾個月
連仔都無聲無氣
國安係香港做野都唔係未聽過
連仔除時都被控制緊

點唔尊重法
你有冇尊重政府呀？

agree

黑警已經hack左三千幾部
自己又有買AC
我估連登呢度至少成萬隻鬼

Tui

支持

唔識IT，但會唔會可以分批咁登出？

出文打password 都接受

無錯 連狗即刻重登
大家set死線 唔回應就升級

Admin死撚左？
扮睇唔到無視民意
十足政府咁垃撚圾
連登admin正仆街

順便Ban埋五毛啦屌

我都覺要搞一次

同意

pish

2020年仲講server承受唔到wor

唔會做㗎喇！認清現實喇！

我幾個月前已經叫佢搞啦，force logout，force reset pw，成立ban五毛team，什至話佢可能已經畀人控制

當時你班仆街屈9我5毛，上埋熱門開我名叫人block 9我

前幾晚我開post爆話香港好多人係支那囚禁，唔信，又成班屈9我5毛

成班撚樣後知後覺，日撚日逼害自己手足，就係因爲咁，幾多真user心灰意冷唔再上嚟！

自求多福喇！

拉

其實連仔係咪比狗咬左？

係可以

所以我屌過連仔用IT術語去呃大眾！無人信我，當時個個屌我唔感恩，話我5毛！

我而家怨念好撚重

721

分批囉，垃撚圾，你admin黎架，民意都唔識聽？
Dllm，都幾肯定你地係因為成本或者流量呢d問題無視民意
仲講咁多大話，同政府一樣咁仆街
你地再係咁撚樣，我地集體棄連登睇你點死

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」

其實強制登出有咩問題？？？點解連仔唔肯聽民意

Force logout一定要加埋force reset pw.

但其實最有效係ban 5毛嘅team，人哋ptt都有ban毛team

其實用 linux 有問題？點解香港人唔肯用自由既 linux ?

。

如系統定時自動登出所有帳戶，除會大量提升伺服器之負荷外 當人on9?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

push

分批登出咪得
中共ddos咁多次都頂得住
負荷重得過ddos?更何況分批

你就算全部logout都唔會係問題，最多只係要浪費時間去起返，就算玩耐d要一頭半個月先起得返，都根本唔係問題

支持重新send 驗證碼

佢理鳩你咩
講左半年啦

五毛：ok 我再登入返

點解唔可以分批登出

再登入過啦

好撚難咩屌

唔得都比個理由丫

登出

有得重設密碼
強制登出黎有撚用咩
唔通要ban埋冇得忘記密碼
普通會員做番cdrom
五毛黑警就點都會搵個isp email黎開過個acc
到時五毛比例只會更加多
咁連登可以執得喇

登出又點 你班連衛兵唔岩聽就話人五毛帶風向 過多排咪又loop返轉頭要求登出多次

班人就係唔會理
如果有獨立思考能力 就唔會怕五毛搞事
我相信好多連登仔已經report過唔少有問題account
但好多五毛仲活躍緊 正正代表俾hack嘅ac無想像中多
無辦法㗎啦 我同你都係等俾人批鬥啦